一人一個夜晚七點之後唔敢亂去嘅地方

紅磡

其實林奠條八婆每日都好似玩俄羅斯輪盤咁
應該除咗半山之外其他地方都冇得避

建興

觀塘

一樓一

元朗站